李！珠！恩！圖！報！ (¬_¬)

這 ！是 ！李 ！珠 ！恩 ！

不 ！是 ！李 ！知 ！恩 ！

亦 ！是 ！李 ！主 ！恩 ！

可 ！樂 ！的 ！珠 ！恩 ！

Q&A ！的 ！主 ！恩 ！

搽 ！口 ！唇 ！的 ！珠 ！恩 ！

開 ！餐 ！的 ！主 ！恩 ！

都幾qq..

左邊是咪權F

邊撚個

Who

係幾QQ

圖報巴會入黎爆閘？

依個正，但個團好撚霉